突發 拜登首次撚9港共政權

腐乳華：強烈譴責

Made in Hong Kong is not CHINA

China Joe 幾時撚老友先

我愛拜登

俾左膠叻番鋪

反港獨，政治正確喎
有咩問題

拜登都知made in China好野，俾香港共享榮耀

China Joe

吾反牙登了

咁就幫佢平反？ 連登仔

deep state

樂見

Hong Kong is a part of China
港共求仁得仁

睇黎佢要將侵ge政績據為幾有

仆街又打錯字

香港是中國不可分割的一部分

祖爸爸

都預左

唔關奶唔奶共事
而係港共班柒頭鑊鑊都倒米
人地都幫你唔到啦
我是中國人

劇本應該係中美聯手搞死香港
再扶殖一個強國城市要嚟洗錢搵真銀

佢算吧啦,獨裁者。
仲要德洲都就脫美
以後美國將會衰落甚至亡國

There is a deal
一定一啖砂糖一啖屎

林鄭月娥冀新任美國總統全面考慮與香港關係勿政治打壓

做個樣啫

其實Made in China有乜問題？

登登好野

登伯敢唔敢出制裁名單

離唔開侵嘅影子

雜種先係總統

只會做一兩次
跟著就調返轉頭

民主黨都係咁

睇下有冇3次先……
睇定D

要撚支那先得㗎

扮下嘢都要啦

Xi: Joe is my best friend

推翻又屌推翻
Keep 住又屌keep 住

美國新政府遵守一個中國原則
香港是中國不可或缺的一部份

DS 根本唔怕你爆Biden大鑊，佢地想Biden做哂D dirty work 就捧賀婆上去

連燈仔繼續反joejoe

將總統旗換埋五星旗

一個蚛蟈原質
合味道港版會唔會回流返香港
支那製就出口到美國呢

軟皮蛇想點轉就點轉

曾分享「朱古力」!? 犯罪25小時!??

條女幾撚正

Feel到時事台開始轉風向撐登

拜登你比d腰骨 做返個真正總統 我地連登仔做人好公正 有錯就屌 但做啱一樣會讚

做人要公平嘅 對中國強硬 就係香港人朋友

Made in China好失禮？
港共做咩想靜雞雞取消？

一個中國
首都在北京

兩黨共識

登：夜既返到酒店,我同習仔就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬

當日又拉又鎖，今日又屌媽拆蟹

Biden has nominated Katherine Tai to take the USTR role, vacated by Robert Lighthizer, a staunch critic of the WTO. If confirmed, Tai is expected to build some bridges with the Geneva body, even if she is likely to maintain the push to reform many of its key functions.

而家應該仲係侵政府貿易代表看守住，直到任命落實

條老野唔知香港係邊??

依家應該食得

中國製造

應該係

禁室飯聚

唔好又轉態呀

拜登都驚左國安法

美國優先又係執侵口水尾

最大反制措施

屌

如果佢用小粉紅式政治正確黎玩
其實都幾過癮
China Joe就China到盡

成日笑鳩兩黨共產撚

Made in China(HK)
咁就得啦

港共班柒頭咪想咁偷雞避過制裁 順便向支共政治表忠
真係當人哋係on9

尊重個咩一個終國原則呀嘛

A

唔關平唔平反事
做啱野唔通又要屌咩

拜登：一早講左我支持one china

唔係樓主 你睇下南亞仔個comment先

唔該中華廠商會班愛國商家佬，出嚟講兩句，睇吓你哋個阿爺點幫

我開始懷疑條友冇章法鳩施政

國際戰線：我地功績黎

係時候出街小心有拐子佬捉啲小妹妹走，港共要拎啲籌碼同拜登交換

廢登做得好

條女

呢一點係港共同支那自己攞來

Yes，HK is China
Made in HK is 港獨

美國反對設立 dispute panel = 你香港只係一個中國城市，憑乜嘢同我咁高咁大喺世貿傾？

話知你哋美國係邊個上位
總之係整死支那推冧港共就支持

催情朱古力？

拜登驚犯國安法姐 香港明明係中國 點解唔係made in China

基本法教條呀dllm

呢個post啲replies完美演繹咩叫公我贏，字你輸

原圖出自邊到 想睇

南亞仔似係玩膠多啲

焗腸最鍾意帶頭搞港獨，國安幾時拉尻佢？

拜登一日唔射核彈過去都係奶共

半澤直樹2

哂氣 拜登就算滅共個功勞都係侵侵
因為侵侵係在任時播下滅共種子

又推下先

突諗返起當年高登仔講過啲咩

最後果幅圖quote 個message 果位巴打真係先知嚟

但是土地面積比台灣大235陪的海蔘威就可以分割出去

假膠當平反
你都幾獨到

有咩所謂 咁既廢土

滅撚完
蘋果d 電話大陸人冇錢買
tsla d 車大陸人又冇錢買
到時攪到d 公司盈利下降
股價急跌
變相玩死班蟻民
算把啦

美國就算想扶植
中国都做唔到
因為你一開先例開放, 個個都會要, 到時就大亂

估唔到唔夠一個月。連登仔就，Sir , this way
真係無撚用

仲依家？